日本妹1932年已經著得咁潮

黑絲

射咗

後面有鬼

婆婆幾靚女

咁正

兩條女都變撚左做鬼啦
1932 年, 唔死既話真係120歲都黎

都未必呀,睇個樣似20歲以下,今年都未夠110歲

我係講條女後面果個呀.....

唔似咩?